睇返831果幾件廢老個樣 同行為 都好騎呢

佢地幾丁友好似唔識死既咁 又要話你地暴徒 又預你班暴徒廢 唔會下狠手 人少仲夠膽不停挑釁

出街帶鎚仔又係好笑 佢又唔拎刀喎
扎曬馬 拎住鎚仔做兵器 睇落好滑稽

然後灰衫果個唔知想點 太極拳 混元掌 又太極劍

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

關注義士！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

聽日三罷，全世界同我去太子獻花